BoA 請入 thx

我仲俾機會你解釋
你老母越玩越過癮
你包庇呢啲人就得ga 呢meh？
你使橫手搞我就梗ga la？
全部都係你啲，喂
開九十幾個分身群組
DNLM

喂，真要查好易ga ja
而家啲網絡安全好豆泥
Check IP 又得乜撚都得
不過我地唔想花呢啲錢
直程一口咬定係你個撚樣

大家聽撚住：就係BoA!
Ok?

佢反骨程度、邪惡程度ar 百倍於奇雲道理
DNLM 話俾你聽

@BoA

yes

熱狗不嬲仆街

我保留追究既權利

去左邊！

熱狗圍爐就死去自組活動台啦

豬蛇唔是坐緊堅咩

襯獄卒行開左偷偷用手機同大家報平安

又唔好一竹竿打一船人，賓科都幾nice

鹽獄有冇水野朝羊av睇

熱狗圍爐Po，躝返去黑洞啦

收左奏搏幾夠錢

幾多

寫文

咁你又入=,=

10%課金幫佢做維穩

佢本身都係

有好多野做牙

你本身都係

成個post都係

得我唔係

冇錯

得你係

收聲

all hotdog

you too

笠狗

全部坐牢啦

BoA幾有Taste

秦博

G

係咪澤9？

奏仔點解入侵我個promo

Only you

靠澤尻幫你宣傳

又一次證明你地關係有幾特殊

米挽
我幫你翻身

米屈

我細細個就識BoA，澤9都唔知乜水

sick ball

原來樓主就係趙雲

佢係藍鳳凰

老了

牙奏幾時入埋去坐

樓樓上熱狗

😨

係

樓上同樓樓上仆街熱狗

有5會

冇

有

柏洋

又內哄？

又抺黑

熱狗成日內哄

好多監躉

成個po除左我all熱狗

得樓主係

你笠水梗係無事

你有冇咁撚想坐監牙？

死熱狗我屌你老母

垃圾po

我是熱狗.

屌

Dllm

gap子做咩咁唔小心

下次唔撚入呢啲post 好撚邪

吊那媽成班熱狗圍咗成日爐

牙賓我屌到你屎眼屙唔到屎

係 好快就有差人上門

要求連狗del po

你笠左就del

我屌你老虎 虛狗！

hoball

課金先得

咁你又入？

我是1你是0